對岸高登：從美國疫情人數睇得出所謂民主制度根本係垃圾黎，特朗普係世紀小丑，只有香港人真係豬咁蠢會奶美國人鞋底。。。

澳門高登：

踩完美國人再順勢踩埋香港人

但台灣嘅例子就當睇唔到

Ok

紅登

起底
不推文
唔好回

拉